發現開始多人吹淡77遊行

吹淡撚屌你老母呀

發現今日多左好多人話77遊行信唔過，呢d人不外乎幾個point

1. 九龍多黑社會

黑你老母呀。我當你有，我地和平遊行又人多驚西呀？黑社會當年佔旺見得少咩？咪又係一人一句happy birthday唱走佢

2. 遊開港島，唔游九龍

be water啦，屌你！係咪要教條主義到咁呀？

3. 九龍多遊客，驚阻到佢地

多遊客咁咪好囉，輸出革命，話比全世界聽香港發生咩事

4. 唔係民陣搞

民你老母呀？你支持民陣定支持義士同個運動呀？

兄弟爬山左咁耐仲死攬民陣？咁之前登報，遊大使館果d邊個搞架？

依家黑警周圍捉緊義士呀，民情一靜落黎佢地就做野架啦你唔係咁都唔行出黎呀？

你想係義士比人拉前用腳黎話港共聽你咪撚拉呀！定義士比人左之後先入錢比民陣買贖罪卷呀？

出黎呀出黎呀出黎呀

推

唔駛多講 老閪都出

講真去咗唔對路咪走

出九龍講到好似去伊拉克打仗咁

吹淡個班都唔知真心膠定點
黑社會有手有腳識四圍走好無

到時見

唔知真心定五毛啦

咁撚驚以後咪撚出旺角呀笨

我無嘢講

630果日成班黑社會走左去金鐘啦

我無野講

個icon點有？

支持，要宣傳多D

我無講

77見呀

★突發 腦魔俾警犬拉左！！！！！！！！！！！！！！！

其實要搵D議員宣傳下

唔覺有人吹淡，冇乜人知係真嘅
==================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

77見

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

要比義士知道 好撚多人支持佢地

但金鐘我地示威左咁多次，熟晒地形，知道邊到補給，點樣走佬，可以話係半個地頭。呢家一出九龍去到陌生環境好易出事同造成混亂，萬一搞唔好既話分分鍾全軍覆沒，真係要三思

71都咁少人

有民陣以外既人召集到就好

收皮啦底已起

係驚到時多衝突，又有班港豬話阻左行街阻住搵生嘈生哂，跟住又話民意逆轉

分化撚別有用手，無需理會

港島唔阻？

推啊屌
一定要出來啊！！

和平示威會出咩事

屌，我做晒分析評估，有晒根據，你就一句收皮達落黎

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

彌敦道革命
遊行真係不了

我無嘢講！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

On9
黑社會得撚閒無啦啦黎搞你咩
如果係錢搞 去到南丫島佢地都會去架啦

我冇嘢講

和理非回合 行完就走啦

一定到

港島一定好空曠

老老豆豆，嗰4點反而令我更加想去

我唔理多唔多人，總之我會去

一定去

push

616果陣天后爆哂人 果幾條街全部食肆滿哂 平時冇人果d都滿 人地直頭想你個個禮拜搞tim啦

尖咀仲熟路驚西咩
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

出

我就去硬既，理西佢黑社會咩

蘋果都吹雞 驚條毛咩

打機都知啦，邊條路多怪，邊條就係啱路

最好笑係話九龍環境陌生 講到好似全香港人都住你金鐘咁

我無野講

🙏🏻

係呀d人冇咩聲氣

又理性講，啲人應該係好驚有黑社會搞事，比人做新聞，屈係自己人做。

突然好多吹淡風
大家知咩事啦

批左不反對通知書先算啦

老閪都出 海都唔洗過仲好啦

和平遊行必撐！出硬黎！

老閪都去

今次運動要不斷創新先可以keep住熱度，g持

有好多事都係突發，冇人估到。而我地之前係完全冇去九龍遊行示威既經驗，去個到有好多不穩定風險，呢家事間又咁倉猝，好難有個完善既contingency plan for九龍示威，點解唔揀番個最保險既地方

我愛香港 我無嘢講

班撚樣又想搞分化

我地係要話比義士知有好多人支持佢地
同埋將信念話比班自由行知
希望我地咁搞一搞
更加少自由行嚟香港

和平遊行咋喎，講到打仗咁

你係怕全軍覆沒應該要叫多啲人去，人越多越安全

Pushh

今次最低消費起碼有1萬人

我無野補充啦

我無野講

起碼走佬都方便啲

支持，有人無啦啦吹淡即係對家都擔心影響擴大，想分化大家

唔係4點起行咩

我梁烈唯本人呼籲咁多位港人7月7日上街
香港人風雨同路，共同進退

出呀
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

民陣仲唔出嚟回應？

其實九龍好 唔再喺狗屋附近

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

出尖沙咀都話驚既人有無腦

咁係邊個單位主辦??

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

up

出嚟行唔駛咁多嘢講

黑社會有冇30萬人

鼠入一二邊仲易過係港島

屌佢老母，講到九龍好似入左以前三不管九龍城寨咁

有好多人話遊行好安全冇危險，但我想講有好多事都係突發，冇人估到。而我地之前係完全冇去九龍遊行示威既經驗，去個到有好多不穩定，不明朗風險，呢家事間又咁倉猝，好難有個完善既contingency plan for九龍示威，點解唔揀番個最保險既地方

九龍住既咪又遊嚟港島，分乜撚姐，大家都係香港人

點都出

銅鑼灣會少人行街過尖沙咀？

2019年，仲玩大台？

歡迎遊客 一齊反送中

反正我點都會出

有黑社會又點？咁威咪出黎開拖lor我唔信黑社會啲裝備會好得過防暴

行就行硬，但要多啲宣傳先得。
九龍咁多遊客，對我地先有利

最保險就係block7 d0.1
和理非遊行呀而家
邊個話要衝擊

推

我無嘢講 我要見律師 我有權唔解鎖電話 我唔會簽任何文件 唔好兇我 我會投訴

用我地錢起既西九高鐵站，唔係一次都唔去呀？

個p牌幾有用

香港人唔可以咁快放棄 抖埋呢兩日 禮拜日好出來喇！！

講完 我無野講了

我無野講！！
推推！！

和平遊行

咩叫遊開香港唔去九龍？住九龍嘅人多過香港好多喎

少過7.1就一定，始終好多人會覺得攰

On9 去就去硬

諗唔到有咩理由唔去
終於唔洗過海 車錢都慳番呀

有人吹淡咩
煲大佢囉

不了 有女先出

冇女都出

咁邊個負責同黑警申請不反對通知書?

政府仲未有實際行動回應訴求！！！

G持

條路多怪代表行啱路

民陣根本信唔過

唔使驚 一定有女
港女優良品種 好有民族使命感

無不反對通知書都照行啦，集會自由基本法有寫架wo，人多驚西咩

去九龍shopping 都要通知書 ?

71嗰日尾嗰段都無，你又去

多人吹淡=行動正確
屌你老母成個月次次行動前都有人吹淡
有邊次失敗左

岩
我冇野講

出！！
九龍仲方便 車錢都慳返
利申 大西北

撐你

無嘢講到民陣出嚟回應

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

出呀

本身都唔覺咁多人吹淡，一開post竟然真係咁多吹淡撚走入黎

Push

我冇嘢講

出黎去高鐵站涼下冷氣啦

推！

push
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

推77見

星期日去老旺老尖行街

我地和平理性非暴力，多快好省地教育同胞怕乜

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

屌你老母
尖沙咀啊
唔係沙頭角啊

我冇野講

幾時先知不反對通知書是否批到？

畢竟和理非好睇依樣

全部贊成
但民陣出嚟 會更有影響力係事實
講到民陣有反應

黑社會有腳識走
要攪事邊到都攪得啦

到時見
—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

發現一隻吹淡撚
1毛拎去

去

未撚驚過

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

仲有人驚黑社會?

不分化 我尊重 理性討論
好怕係政府中共網軍入侵

7/8飛
77去埋最後一次
各位當我求下你地
再唔出就真係咩都冇咖啦

有不反對通知書未
對和利非黎講好重要

我無嘢講，到時見

民陣考慮緊佢個遊行專營權，所以佢觀望緊，搞唔起就冷處理，搞得起先會諗分一杯羹
今日係佢地落決定嘅期限，唔係就太遲

Push

我無野講
到時見

過佐71依然要繼續抗爭呀

想問下 dress code係唔係黑背心

我無嘢講我肚餓我要去醫院我要打飛機

大鄉里想去尖咀見識下

Bump

一撚定出

出呀 9龍世界中心

大家入去推post

[7/7九龍遊行] 最新進展

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你
[url]網址[/url]

[7/7九龍遊行] 最新進展

出黎呀

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推下

7.7加油💪

多人吹淡，即係我哋做啱咗

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

出黎呀

去黎都冇用（雖然身體應該都會自動自覺去） 有其他活動就去硬

唔會放棄

唔對路咪去尖咀行街囉，唔信克警喺廣東道噴椒！

上面個啲係咩垃圾理由

77見
我冇野好講

正喎，趕走啲自由行

我無野講 出左先講

Must go

推推推

有無不反對通知書

對中間派市民好重要

條淡友好撚心就收皮啦之前有幾多人係九龍過港島行呀
講撚到香港人弱智咁款

See u all

出黎啊

我無野講 我要見律師

其實好想多啲大陸人都知

7/7見

77見

搞手們仲爭取緊，但如果我地宣傳得多，聲勢夠大，好多和理都會考慮

[7/7九龍遊行] 最新進展

星期日有咩藉口唔出

今次遊行另一大重點，遊行都要百花齊放

推
我冇野講

尖沙咀最多祖國同胞 一齊同佢地鳩通鳩通
宣揚愛國訊息

呼籲大家出到就出
出唔到既話下星期再搞！
遊行遊到2020
唔好唔記得南韓，烏克蘭班勇猛民族都用左至少3個月
我地1個月都未有

我無野講

呢D無所謂各有各搞
D淡友話驚出事，係又唔駒，夠驚你咪搵D tear gas 掉圓方同個閪九文化區戲曲中心

九龍仲好啦唔洗過海

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

與其船頭驚鬼船尾驚賊 出左先講

咪噴到，到時民意

Push呀

冇嘢講

推爆佢

我無野講

鬼多

我無嘢講

77 見

民陣而家諗緊啦，冷處理定係分一杯羹

推
不過七一義士就休息一下先，呢輪係我地嘅

咁多人吹啖即係岩啦

其實點解啲人覺得一定要港島
去下新界九龍唔好咩 有啲新意

淡你老母.
警察已經開始拉義士, 理得你九龍香港新界都更加要出

7點集合啦
7.7.7 啱晒 靚仔 放工食飯嚟

我冇嘢講

各有各做，不分化

我冇嘢講 我要見律師

各位手足到時見
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

淋病根本唔會去
再者我地4點先起步 城市論壇完咗好耐
過海遊行絕對夠時間

之前200萬+1嗰次，連公司個痴肥行路會腳痛嘅師奶同事都俾我說到佢出去行咗8個鐘腳痛咗1個星期，之後仲射咗2日波，又話好感動，又話好彩有去，又話啲學生真係好自律又盛

今次佢竟然同我講警察唔會批
點講服佢好

尖沙咀 大boss嚟
藥房 藥𥺁 藥坊 賓館
黑社會、黑人/嚤囉差、差佬
+全球乜柒遊客都有包括自由行

行到幾點 收工盡趕

要去！

支持

我無野講我要見律師

維園22年遊行，200萬，理得你？

幫手呼籲下都好丫

3個人在天上看著你們

好慚愧。。。住九龍趕唔到返香港join
只要幫手宣傳先刻意減輕我嘅罪孽

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推
Btw我無嘢講！

咩叫遍地開花呀？一味局住喺金鐘咪俾人打到開花囉，就算搞手真係鬼，夠人夠齊心少暴力咁撚多記者你點拉，話捉人番大陸仲on9，大陸都唔敢喺多人地方捉啦，又冇人叫你衝入去做犯法野，仲有中央寧願冇示威都唔寧願拉人，示威你估唔落佢面咩

咁朝早7點
啲老嘢好早

不過我起唔到
我冇嘢講

[member]我無嘢講！[/member]

佢地成班夜神月/L上身

推，

文宣有冇圖出住先，等大家宣傳住先

好好聽既歌

我無野講
我要律師

我無野講
出

其實懷疑緊黑社會係咪都唔希望同大陸接軌，立法會嗰單你話冇黑社會我都唔係幾信，但冇佢地我諗都衝唔到入去

全世界和理非同我出來‼️

我無野講

其實唔洗諗，一定出

遍地開花

對住啲輕微淺黃師奶唔可以咁直接佢仲未完全變黃，廣播咗兩日立場蘋果新聞佢啱啱先企返喺學生呢邊

go go go!

順勢趕曬佢地番中國 比香港人靜下

出黎啊出黎啊
-------------------------------
我無野講

五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一定出

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

有咩原因唔出？

一定要出

你係咪誤會左？我會去，我只係講事實，叫大家有心理準備，亦毋須太在意人數，覺得啱就去做，理得佢人多定少

咪 L 搞咁多野搞搞震好唔好，玩咁耐仲未玩夠？

點都要出

黑社會大撚哂咩 成堆肥西排骨柒頭皮 一拳一個啦

入Group 再講啦。

其實照你咁講地球都好危險
630集會都係金鐘喎 又打人又盛

強烈建議你盡快離開地球保障自己

出!!!!!

九龍站有冇防暴

唔好意思借個位
全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

推爆你老無野講！

民陣呢

出黎把撚呀
次次都變左仇狗party

我無野講, 出黎先講!

Part你條命呀
好好玩呀？

尖沙咀有咩咁危險 on9 仔

共產黨驚了

班吹淡撚開始連腦都撚用下

推！！！

感覺宣傳不足，我同D朋友講佢地先知有遊行

真

應否取消黑色 dress code, 方便 be water?

一定出

黑社會已經有d難分

除左訴求，不如鬧下？例如邊個邊個，害死香港下一代

Good! Must go ar

本港島人會去！！！

幫手推

依張文宣係3點？但另一個post又話4點？
可以的話 唔該快啲整理一張最準確嘅出黎
幫手印傳單宣傳 早啲宣傳先有更多街外人知

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我去九龍行街街犬隻吹得我漲

點解係九龍呀?

其實我覺得九龍遊行係絕對無咩問題
反而問題係在於對人數有幾多把握
無不同組織參於,個宣傳度會有好大影響
你話有返幾千人當然好
最怕到時得一百幾十人,成件事就風險大左,仲會效果觀感都差

唔淡唔淡

乜黑社會唔過海㗎咩？
77街上見

PUSH

、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

公祭 烈士

PUSH

三點集合 四點開始行

到時見！！
我冇嘢講

我無野講！

其實金鐘打成咁重有咩位集到人

各自涼冷氣

去呀香港人

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

你地出到聲 點都會出
不過我都無聽過有人「吹淡」

支持義士 支持香港

一齊出！！！

推 遊行當抖下

唔行，直接去終點

起左底原來你都係吹淡撚黎

Blocked

佢地諗緊自己個遊行專營權

我冇野推

和理非既回合

搞626領事館請願果位

到時見

我無野講

到時大陸關可能休息一天

我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 你威脅我 我投訴你 我心好痛要去醫院

我支持 但狗會唔會唔批不反對通知書

唔批都照去
重要咩？

其實大家在意個點唔係目的係同遊客宣傳呢part咩，不過有遊行keep住個勢所以都照g持

出！

九龍伸多人熟啦
出黎啊

建議聯絡一下民陣，網台，做宣傳

一定出
我冇野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我要驗傷

我無嘢講我要見律師我要去醫院驗傷我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

到時見

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

九龍啲路仲易行 又四通八達
反而無乜宣傳就真

我無嘢講

笑左

講到黑社會定居九龍油尖旺咁
要搞事 你入到長洲都有人搞啦

九龍多黑社會呢個point真係好

本來都想認真回答但係見到就覺得到唔想答

民陣係咪真係要死攬個遊行專營權？

次次都維園行去政總咁悶,而家轉變一下有新鮮感

唔係死攬係呼籲姐，合力一齊，唔需要分你我。。。

有不反對通知書未啊

出嚟啊 比baby kingdom抖下 等佢哋唔好咁快比人拉啊

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

要教大陸人點和平示威，對政府表達不滿

Pish

同意實行一周一遊

七月七日，一齊行使基本法賦予嘅和平遊行表達訴求嘅權利

吹淡都冇用，一定去

幾多人去都好 一定出

on99 乜撚嘢九龍多黑社會
講到黑社會唔識搭車咁

agger!
我睇到同遊客宣傳呢句都同老婆講話好玩喎
派下傳單唔犯法下話

p

港島行得多
九龍區真係第一次行, 點都支持

我無嘢推

唔想有+5

應該會去一陣
但係老實講我成個6月大大小小，到71都基本去齊
AL都請咗3日
有時仲發夢夢到自己係煲底附近留咗成晚

就快要3張體能又唔好
每個星期都嚟真係會攰...所以真係要減少去既時間...
sorry....

需要多d強調今次目標係遊客，唔係政府，要借遊客把口傳件事出去。有d人真係唔明呢點

除咗用我公民權利出嚟遊行之外我無嘢講

一定出黎

dllm 香港人係咪咁冇耐性
長期戰呀！！
呢個世界幾多人，受壓左幾耐先推返到極權呀
行左一個月就熱情冷卻咩
2014 佔領日日佔都幾個月啦
而家行完有成個星期返屋企抖

個撚個諗住少人就唔出
第時有冇面見走左嗰三個？？

不徹不散

黑社會？有幾多先

唔出黎正仆街！.

長期戰黎
69到依家 五大訴求一個都未得到

我要飲水 我要毛氈 我要留底 我要搵律師 我要去廁所 我冇野講 我要投訴你 我唔簽野

出一定出

好老實講
如果又係港島一日遊我覺得真係已經無乜意思
但今次有新搞作,真係有意想睇吓會唔會搞出新意思

PUSH!Q!!!!

啱呀

行路咋吓話
使唔使熟地形啊

無話咩對唔對路
但係黑警都唔驚 驚佢地?

去呀

行到去廣東道大叫抗議劣質冒牌手袋服飾入侵香港

吹淡即係咁做有用

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我冇野講
老閪都岀

出佢老母

老閪都出

捱

五毛吹淡=做岩左

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

老實說搞九龍做乜
目標係政府，唔係市民唔係商店

「七黑」團結打倒白色恐怖

不了 和理非嘅回合

我無野講我唔解鎖我搵律師唔好凶我我投訴你

小心暴徒

輸出革命，遍地開花！

你新移民唔熟路？屌你尖沙咀咋喎伊拉克咩？起一起底就知你on9開 blocked

g chi

加多樣訴求
六、反對區選參選人簽署確認書
（諮詢期7月10完）

push
建議大家無需統一服飾
真正be water:

一班人迫爆名店條隊又得
"他媽的，人那麼多，下次不來香港了！"

做遊客同遊客吹水講下社會又得
"那個林鄭快把香港搞死了！
完全不能壓場！"

貼貼紙放傳單又得~

都要照去架啦

優秀